Входные данные: 
1 параметр - путь к файлу с данными (формата Microsoft exel - .xlsx) 
2 парамететр - строка с датой типа: "d M yyyy", где d - день; M - месяц; после год 4-мя цифрами

Результат работы: список строк, готовых к преобразованию в JSON объект. В каждой строке находятся данные из подходящих по дате строк таблицы.

*У меня лист таблицы exel назывался data-20201005T050433-structure-    
Он задан в конструкторе класса Parser.